有邊條街成日3線 泊車泊到得返一條線

我見過4條線 泊到得返一條

元朗？

青山道

元州街

皇后大道中
中環中心一段

果欄 泊唧車

深水埗新高登門口

炮仗街

屌 度度都係咁
家下啲路唔講仲以為變晒露天停車場

得兩條線泊晒兩條線都見過

呢個真

宏業東街

好多街3線左右泊哂 淨番中線 但中線其實夠兩架車過 醒水嘅人就會識就 咁會冇咁塞

開源道

先達紅van狗